下一步中共想人民鬥人民

開完個垃圾記者會，其中一樣野就係叫班藍絲走出嚟，同其他人(如有)走出嚟，其實等同叫班無腦的賤民同示威者打過，然後克警出場拉晒兩邊

支持國策!!! 嚴正執法!!! 消除暴力!!! 共同抗敵!!!

Push

推

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討